認真問 情人節出街食係咪座底1000起跳

打左幾間餐廳問 屌你奶都起碼600per head

情人節真係折磨香港男仔

無女既俾人閃死

有女又出血

出左黎做野都算 屌那星 仲讀緊書 聖誕出完血又到情人節 跟住又生日 拎左我條命啦屌

去開cafe de coral

出左黎做野都算 屌那星 仲讀緊書 聖誕出完血又到情人節 跟住又生日 拎左我條命啦屌

之後又周年
之後暑假去旅行
之後有得抖一兩個月,之後又準備聖誕

屌...

樓主住赤柱淺水灣？是旦餐廳鋸下扒都有情人節餐幾舊水

求推薦

認真outback 啲質素都400一條友

有無咩餐廳介紹

你而家先 book，有平的都冇位啦，得返貴的
你12月中至1月頭就應該要安排好

羅麥記

大家樂鋸排抵屌

拍拖7年，除左頭兩年出去食
之後年年係屋企煮
香港真係好識搵男仔節日錢

情人節出街食，條女飛得。